身邊有無失業既朋友？

如題

我

做盛行呀 ？ 作家？

點解估作家

頂 個名

我身邊啲人又無乜大影響咁 但講到經濟咁差